急召G20團隊同攬抄巴！呢次係前所未有的危機！

今日淋病一講動議撤回，一堆鬼佬就以為我地赢左祝賀我地

明顯佢就係做show比鬼佬睇，等9月9個人權法案過唔到

唔知佢屎忽撞棍定背後有高人指點，但的確已經誤導左唔少鬼佬

我得說佢呢招好高好撚有效，在我地最接近勝利時拉我地落馬

所以我求下G20團隊同攬抄巴可以再策劃多一次全球登報！

今次一輸，就輸哂架啦！

1

2

落實五大訴求 缺一不可

3

4

5

6

9月8美領
五大訴求 缺一不可

7

8

9

10

求下大家幫手推上去！

幫幫手！！

就算得番四大訴求都一樣可以繼續爭取

強烈建議攬炒巴，再國際登報及十一國慶再登報。唔夠錢大家再夾

push

快啲搞眾籌搞登報啦

五大訴求 缺一不可

推

趕喺9/9之前登報！

推到佢地見到！

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

大家各自係 Twitter Instagram 上，向外國人解釋啦。

推啊

推上熱門！

啱

推推

Pish

黑警罪證全紀錄～至今已紀錄越250宗個案

中文版：

英文版：

索引：

召喚攬炒巴 唔夠錢登報我地可以幫你

冇錯！！！

雖然唔多支持又登報
但真係要各種途徑同外國講出真實情況

可以先集中英美登報先

攬炒巴請進呀

又話登YouTube ad？

攬炒巴

呢步棋好高招

唔好俾佢耍走呀！

推到佢地見到！！

再登報
香港人再次被騙

推到攬炒巴出嚟

[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回有咩壞處，針住春袋黎打，破壞佢既算盤

PUSH

夾錢夾錢

推

今次大撚鑊

還債兼還地啊仆街

推呀

Push

攬炒巴幫手吖。柒婆帶風向。鬼佬以為我地贏咗。

TUI

請黨鐵公開831太子CCTV

其實只係動議 到先過左一樣

G20 team

Take my money

push 最好係98登報

錢已捦

take my money

重點係動議撤回，唔係真係撤回左。

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

要登報要錢出聲呀
即科水

星期日 美領見

推呀！國際戰級失敗既話，香港民主及人權法案好易死

唔好依賴攬炒巴啦
你地開條Twitter 戰線 都可以同國際接觸

一齊share retweet
G phone 同周庭嘅post 都可以宣傳

召喚攬炒巴 登報又好登ad又好 我地可以極速籌款呀！

唔好下下召喚啦，開個Twitter先啦

支持，但可以唔洗咁長⋯

快宣傳

依家連ted cruz都恭喜我地，但件事都未完，攬抄巴召喚

求各位巴絲入黎幫手推行動post
【重要】大家聽完林鄭講野，最緊要就係要...

佢有佢哋做
我哋都有我哋做
唔係我哋做咗就唔需要攬炒巴

唔好下下都嗌攬炒巴 試下留「我都有做文宣同外國人講」

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

g 持

召喚攬炒爸

攬炒巴我地需要你

嚴格黎講仲係5大
因為佢仲未正式撒回
佢所講既動議係可以到時候否決
你覺得呢個大話連篇臭西女人到時會叫佢d馬仔投贊成票?

攬炒巴！

9 月8 美國領事舘

「香港人，寧化飛灰，不作浮塵，光復香港，時代革命！」

五大訴求 缺一不可
香港加油 勝利在望
絕不妥協

推呀！！

攬炒巴！ 我地銀兩已經準備好了！

召喚攬炒巴

推呀！ 唔好可比攬炒巴前功盡廢

攬炒巴係邊

P

急召！

唔只鬼佬, 香港都會有人袋住先

推到比攬炒巴彩到啊

其實係咪應該 Thank you and we have four more to go for?

P牌推唔郁呀....

攬炒巴召喚

推到睇到

請再眾籌登報紙向全世界解析！
721 811 831

Oush

We Didn't Win Shit
Five Demands.
Not One Less.
Liberate Hong Kong
The Revolution of Our Times.

快出手！！！

9月8 美國領事館見

shut up and take my money again!!

Posh!!!!

全球登報之前大家係TWITTER/fb/reddit展開攻勢先：

sir/madam, let me clarify that HK people have won yet in the anti-extradition protest. Even though HK Chief executive claimed the bill will be completely withdrawn, we still have the remaining four demands to be fulfilled.

2 A commission of inquiry into alleged police brutality

3 Retracting the classification of protesters as “rioters”

4 Amnesty for arrested protesters

5 Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and the Chief Executive

moreover , HK Chief executive's saying in withdraw the bill does not mean the bill has been withdrawn already.

信用卡已備準備好 召喚攬炒巴

p

佢得個講字 而且仲要保住班禁衛兵 好難再睇得出有誠信可言

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號
送中仲未正式撤回 依家只係動議

求下你地睇埋呢篇文
大家點睇脫共？

Pushhhhh

錢已備

跪求

推燃爆佢

有渠道既手足，麻煩聯絡你地識既英美政府內部人士，解決返個情況，大家有用twitter reddit既立即去糾正唔明既人

好緊急！但我地仲有4日時間做野！再一次爆發香港人的小宇宙！

英美落廣告

好啱

求下你攬炒巴 take my money!!

[緊急呼籲]
有 Twitter Account , Reddit 既

陣間 20:45 開始 要不斷將 民記既直播 LINK
散出去
貼出去
Twitter

民記一定會幫我地解釋 0904 並不是勝利日

We shall never compromise.
Five Demands. All or nothing.

屌 快d玩Twitter對外講啦!!!!

登報

推呀，好撚危呀

除咗登報，仲可以落廣告係social media 或者apps到

救命啊

推丫

我地需要解釋下警暴源自現有官員的腐敗
所以只有用民主法案先制栽佢地

PISH

邊個收貨邊個就係鬼(望向泛民)
請記得以下烈士 問下咁樣就收貨 對唔對得住佢地

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019

也請回憶一下呢幾個月來發生既事
初期嘅6月：
0609 留守既人 有19個被捕 358名市民摘名
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0830 無故拘捕立法會議員鄭松泰及一眾社運人士。

仲有呢幾日既太子站事件 有黑警打死人既跡象
學生返學被黑警追打
太子少女街坊被黑警捂嘴當街非禮

拉左千一人，打傷幾千人，冇左三隻眼，八條命，幾多個人失蹤，一句撤回止得咳？你仲諗住咁易收貨? 你冇嘢呀？

up

721 831

第六訴求

咪登報啦啲錢可以更有用

pish

721 85 811 831

我要攬炒

Pishhhh

Up

推 眾籌

咪再登報啦 買網上廣告一定reach out 到更多人
登報做到嘅嘢好有限 全世界都開始少睇報紙

真人真事，有外國朋友問我係咪搞掂左

唔好指意曬攬炒巴
我地個個都要去 twitter 解釋

（突發）民間記者會普及方法

幫推

唔可以再等十一，可以的話快手九八就要登報，之前係咪本身有剩錢十一登？其實可以用住先，之後再眾籌過係十一登

其實明明係缺一不可...分件上而唔係打包一次過嚟就唔係缺一不可啦...

講到明
四餸一湯 一點都不能小
點知個林經理一個餸都唔比我地食
仲叫曬佢d員工打我地
推入廁所打又有
㩒係地下打又有
冇啦啦去地鐵站打埋隔離枱班人又有
仲逼到我d朋友去跳樓自殺

咁我地一定唔會妥協啦
喂 講到明四餸一湯
仆街你賺完我d錢
又唔比翻我應得嘅野我

咁我地一定反抗啦
就黎成間酒樓反轉佢
仲叫左隔離酒樓個經理黎幫手

到頭先 好似開始識驚
林經理終於放d風話比翻個湯我地飲
四餸一湯喎 做乜撚野得翻個湯？
個湯仲要攤到凍哂

最好笑係我d朋友話
算啦 都爭取到個湯翻黎 坐低食飯啦

拿 咁大家話喇
應該要爭取翻本身個四餸一湯
定要翻個湯就算？

四餸一湯 缺一不可

‘Not one less’ 唔係’no one less’

缺一不可

動議撤回wo師兄 有無玩過狼人殺 動議 唔等於撤回

要錢有錢我地得番錢
求幫手

Agree

推到攬抄巴見到！而家極需要登報比外國知道 我地未贏！

好的，謝謝絲打

P牌都要推到攬炒巴見到！

一定要繼續

10月1日反納粹中國

唔好登報,之前已講過紙媒已好少人睇
網媒係更有效渠道
係youtube登廣告

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
太子站市民被失蹤
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

眾籌出聲！！

快撚d上tweeter做文宣!!!外國人以為我地贏左!!!

pushhhhhhhhhh

幫推

推推推

我廢頂多只能文宣去Reddit Twitte到
最強大的國際戰線得g20團同攬炒巴
希望你地見到！

唔好用四, 連嗰個都係呃鳩我地

嚟嚟嚟

召喚

絕對需要

都得！
有無巴打熟呢網媒宣傳野？

推～急需外國文宣！

如果可以嘅話今次睇埋網上有冇渠道可以登廣告
之前有外國巴話其實唔多人睇實體報

G20團隊！！
攬炒巴和攬炒團隊！！

快出來

推
五大訴求 缺一不可

9/8
Pass the act, free Hong Kong
Pay Qing bond, free Hong Kong

推 國際戰線
五大訴求缺一不可

緩兵之計，借機清算
將個波踢比立法會奶共派，即係否決撤回

推 一定要全世界都知革命未完

攬炒巴求下你地出手
自問點推都唔夠你地影響力大

推啊 全球登報啊！

英文ok既 就去佢地fb 留下comment 啦
好多外國人都係到話congrats

快啲搞眾籌搞登報

推呀 攬炒團體快啲見到呀

［文宣外交］Reddit幫到我哋對付林鄭假撤回！

推!!!!!!!!!!

團隊先啱

推推推
重點外國文宣!!

人權法必定要落實

捐錢登報!快快快!

眾籌

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

政客游說團要出動了~~

Tiu

血債血償！

最快係推上去 Twitter 先，請文宣做嘢.

呢個真 召喚家樂巴同攬炒巴

辛苦攬炒巴
但今次真係頂唔順

twitter戰線呢

pus

luz

推 ！！ 登報！

推 721 831

811

五

課金支持

推
五大訴求 缺一不可
非法治港 天滅支共

再推多次
等課金啊
五大訴求 缺一不可
非法治港 天滅支共

仆街，今次又比燒山登中

有 twitter 嘅麻煩幫手投票

召換攬炒巴，幾多錢我都俾！

推！

推撚爆佢

In攬抄巴we trust

推呀屌 你要幾多錢我都比呀

我地還在鎮壓中

推 等比錢

上！！！！

繼續推

召喚攬炒團隊

98美領

推丫！五大訴求，缺一不可！

屌 我推唔到！

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

唔駛登報啦
全民twitter啦

我p牌仔正評唔到
拜託大家

敵疲我打，敵退我追!!

全世界關注緊香港, 我唔覺得D外媒咁易放過..
但TWITTER戰線更加應該努力澄清

Freedom HK 已經做緊野
其實樓主或其他手足都可以係Twitter 同埋Reddit 幫手
當然如果攬炒包再發動一次眾籌, 我地都唔會介意再捐錢!!

民記咪開左
你當鬼佬on9

推啊 我愛攬炒巴

Twitter share日日都要搞做個輿論出來
然後9月8登報來個會心一擊

我班姊妹講一定要落實五大訴求 缺一不可。否則全港攬炒。

上Twitter做文宣啊!!!!好多外國人以為我地贏左!!!

其實之前講壽終正寢都有類似情況
點解之後外國人都支持我地啊！
係因為我地有繼續表達訴求！
908 美國領事館見

一定會做，而家咩招都要試

Pishhh

Why not both

求吓咁多位睇到呢個post嘅朋友 唔好淨係係本地媒體嘅page留言🙏🏻 香港人睇得明廣東話 會幫手叫「五大訴求 缺一不可」呢樣係令人為之感動 但係而家好多外國媒體同埋外國朋友都以為香港人贏哂 以為條例真係會被正式撤回 以為香港人永遠都唔需要再行出嚟表達訴求。

手足們要記住 今日唔係我地要嘅結果！！！
我地未贏 我地未完 我地未散。

所以麻煩大家 如果可以的話 記得善用自己嘅能力 試吓用英文去同外國朋友解釋香港現況🙏🏻 如果大家唔介意 亦都可以copy以下嘅內容 po係外國媒體嘅page🙏🏻

下面有哂點解香港人需要繼續努力抗爭 同埋 五大訴求嘅英文版 多謝連登巴絲幫手整合 歡迎各位自行進行修改

Thank you

This doesn’t mean that we the Hongkongers are satisfied because this withdrawal of the bill is only a motion, but not a fact, yet.
Moreover, the Hongkongers are also striving for the following FIVE demands during these months, which are not yet fully responded by the Government.

“The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES.”

So please, stand still with the Hongkongers.

香港人，加油！Keep fighting!

要贏國際輿論就同我入嚟， 人哋根本唔知你哋啲口號up乜鳩

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

推到攬炒巴見到!

唔洗徙埋呢D錢，星期6日再行出黎繼續就夠。

推！！

進攻twitter

救命呀 攬炒巴

推
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

Source:【831 太子站目擊者立法會見記者】

點算吖乜都冇贏就冇晒d support

其實兩次都唔見有乜大作用 錢就比多多

Carrie lam has just proposed to withdraw the bill, the bill is still there in the schedule of legislative council. We need the government to formally withdraw the bill in the legislative council.
We have five major demands, they have not been fulfilled yet.
#antiELAB
#chinazi

Hongkongers hope the US to pass the HK human right and democracy act. We hope UK to say that china violates Sino British Joint Declaration.
Please keep stand with HK, fight for freedom until we got real universal suffrage, real democracy and real freedom.
#antiELAB
#chinazi

推
林奠呢條仆街真係好撚惡毒

要錢既我地即比！

可以再籌

victory has yet to come

9月8號，下午２點，美國領事館見！

我地未贏呀！
推爆佢，跪求攬炒巴出手

831

好重要，唔可以令外國人被誤導

攬炒

支持！再眾籌！再登報！

呢個一定要比外國知呀！
我地流左咁多血，死左咁多人
而定係動議撒回咋！
Diu佢，之前又話the bill is dead，而家即係承認the bill is dead無法律效力啦

改左新版 希望可以幫推

打左篇文講少少關於 五大訴求 缺一不可，希望大家可以幫推同share比外國人睇

[國際線][English][4-9-2019] Five Demands, Not One Less!!!

攬炒巴！！

有幾高都唔係第一次用啦
呢招可以用到爛

推爆佢呀！我地未贏呀！
推到攬炒巴見到

今次200美金我都捐呀
推到攬炒巴見到

支持！

建議買全球 social media ad
方便又有片 show
觸及率最高

要課金即講 今次好撚重要

721 811 831
五大訴求 決一不可

攬炒巴!!!!

推
希望攬炒巴睇到 辛苦曬

推
7/9 8/9一定要對外宣傳 扌

我愛攬炒巴

我覺得要同攬巴傾傾

狠人今晚收到有外國朋友同我講「Congratulations！」問我：「香港人係唔係贏左喇？」

證明林鄭奸招真係成功欺騙到不少外國朋友！

為左咁，大家要廣傳更多英文版本的文宣給外國朋友，千萬唔好讓林鄭奸計得逞！！ 仲有星期日一定要上街！

英文文宣如下：

Put the bill Withdrawal in motion (after summer break of Legco in Oct) is only a mean to create a rift between frontliners and peacemakers.

Moreover, millions of citizens have come out to express their dissatisfaction towards the current political system and the performance of the government. Yet, the government chose to shift the responsibility of the political turmoil to the protesters and condemned violence selectively. They are turning a blind eye to the voice of the people, while pandering to the “white terror” and police brutality in Hong Kong.

What's the difference between the withdrawals of June 9th and September 4th? It's that the latter was through our companions' blood:
- 2 terrorist attacks in MTR(Yuen Long, Prince Edward)
- Attacks with knives causing severe injury in 2 people
- 9 losses of life
- Sexual assault of our female fighters
- Tear gas abuse on citizens and in MTR
- over 1000+ arrests
- 100+ prosecutions
- 6 cerebral bleeding
- 30+ broken bones
- Uncountable injuries and exiles

This doesn't count #metoo and the people who have yet to speak out, so we cannot stop here!

And just from that, the difference is clear, and the immorality of the entire police force and administration is very obvious. All five core demands must be met, and none can be left out!

And we must all remember the fighters we have lost in the movement.

Mr. Hong KJ(25) - 15/12/2017
Mr. Leung JK(35) - 15/6/2019
Ms. Lu XY(21) - 30/6/2019
Zhita Wu(29) - 30/6/2019
Ms. Mak(28) - 3/7/2019
Mr. Mui(32) - 5/7/2019
Mr. Fan(26) - 22/7/2019
Mr. Calvin Kwok - 27/8/2019
Mr. Ki (16) - 2/9/2019

唔可以輸
push

推
路好比班仆街走得甩

推加油啊香港人

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民,現場太子站已封站超過一天,懷疑可能有市民已被黑社會殺死。

得返3日炸
唔好淨係靠攬炒巴呀
咁多位上twitter幫手打文宣啦

起碼英美要有 炒巴

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91

推到見到

exaxt7ly
五大訴求 缺一不可

同感，危機感好強烈…
香港人，條路還好長，加油啊！

推呀仆佢個街

五大素球 缺一不可

推呀
我已經準備好眾籌架啦

五大訴求
缺一不可

支持登報

721 811 831

立即成立獨立調查委員會

推
全球登報

撤不償眼 就此作罷 只輪不返
是可忍 孰不可忍

我知香港人好好 會捐錢
但個d錢幫下義士d官司好嗎？
可能要打好多堂架 唔係一次半次架
登報個錢可以幫到好多手足架

緊急

暴動定性都未撤回
十月又可以攞返岀嚟講
監警會又廢嘅
鬼佬就以為我地贏咗

攬炒巴 this way~

要正視聽！

攬炒巴！！！要你啊！！！

急召攬炒巴！！！

全民Twitter
就輸啦
人權法係核彈
同我Like 手足post
同外國人解釋我地未贏
英文差可以參考其他人既comments再改幾隻字

求出山

推！！！

一定要有行動解釋香港人嘅訴求

推到上火星！

唔好比政府呃黨好古惑

再推

眾籌再開？

鬼佬好單純。。。

立刻文宣反擊

就輸啦 平安鐘呀!!!!!!!!!!!!!!!!

Twitter係大家既好朋友

推到攬炒巴見到

急召外國文宣

好急阿。 置頂plz

推呀！攬抄巴快入！

pushhhhhhhh

炒巴呢

Twitter 解釋中

Five demands not one less

場仗未打完架！

..

文宣快啲針對美媒講返清楚而家係0訴求回應，唔好俾佢場戲呃世人！9/9法案必須通過

一定課金

屌你估攬炒團隊唔知有危機咩！
你班友仔拿拿林用twitter 開火先啦！講！

香港人既錢係無限
真係可以兩邊都做

推!!! 錢已經準備好 再一次全球登報無問題!!

推踢

依家真係要登多次報

推爆佢

推到攬炒團隊見到

幫你推

唔登報
Digital campaign 平靚正

五大訴求 缺一不可！唔可以俾條八婆搞到香港輸㗎！請各位巴絲去twitter進行文宣並且向所有國會議員解釋情況！（例如Ted Cruz等等）

有好諗頭嗎？

召喚攬炒巴雖然我覺得攬炒巴唔洗我地講都會做，但係點都要支持攬炒巴

我睇完佢地d Twitter 唔記得佢地咁諗喎

覺得係階段性勝利, keep going咁解

推比攬炒巴睇！

借個位宣傳

音樂台巴絲打將撒回唔等於勝利翻譯左韓文
大家幫手RT 推一推

下星期前要做到！！

攬炒巴！

pusv

推，真係要登報，話比人聽，香港冇人權法，今日撤回，聽日都可以推返

5大訴求 缺一不可

仲未上熱門？

推到攬炒巴入嚟

攬炒巴
辛苦晒

digital 你可以tweet可以share/tag又可以出得快 (一日)
好過一份紙
紙係用黎針對政客, 唔洗有野就沖出去, 因為要先度好個narrative同timing

國際間直接影響到佢地既就只有extradition bill
其他四樣訴求對外國人黎講其實wfc
我地要將四樣訴求拉到同extradition bill 一樣係會影響到外國人先得

我覺得臨到複會前一日登出來夠重磅
上次G20也是前一日登報

唔好搭地鐵

有無好心人寫一篇英文講述其實呢五大訴求係環環相扣，而真正最大既訴求係普選，撤回係最細

不認同只有extradition bill
睇番大環境
中共唔守rules所有人都有stake
好多右翼都想圍中共
今次唔食住上,香港就gg

仲有
清朝債!
清朝債!
清朝債!
清朝債!
清朝債!

借個位搵野

我想代朋友搵張舊既文宣圖
係一張 屠龍小隊既logo
我記得有幾隻龍仔xx 眼

登到係連登好多人屌quality唔好
呢層可以大家研究

課金！

幫手推

攬炒巴，my money is ready

五大訴求，缺一不可

一世唔原諒打靶仔!
香港警察 知法犯法
香港警察 鹹濕賤格
香港警察 狗屎垃圾
香港警察 係賣港賊

831太子站人道旡差別襲擊被政府成功降溫，要傳達外國睇先掂

p牌幫推！

繼續召喚

仲有臥底出真槍都好大獲
明明是國際人道危機

要課金出聲
我一定比1000

利申，窮學生

所以我求下G20團隊同攬抄巴可以再策劃多一次全球登報！

今次一輸，就輸哂架啦！

五大訴求 缺一不可！

我要熱門見到呢個post

攬炒巴

拜託你了

用 Twitter 啦
宜家啲人睇 Twitter 多過睇 paper back 報紙

但感覺再次登報可以上國際新聞

推兩次

香港係極權社會

攬炒巴 + G20

來吧！i am ready

push ar

pish!!!!!!

得返幾日 要全球報導 要加快速度呀

召喚到未

落fb youtube廣告啦不如

如需衆籌，已 ready

辛苦攬炒巴打

病中 仍然要與香港人作戰

我要攬炒巴
出來吧

推呀！！！！

8/9 14:00 美領事館

各地區連儂要人，網上文宣要人！！！
急急急！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

推呀！！
國際戰線告急！！

香港人好多錢，但機會只得一個

大家都知道九月八日係星期日
美國領事館係唔會開㗎
係唔係想交張嘢畀門口食蕉就收皮？
唔想就入去投票
最好係可以留守
但我哋無大台
所以請大家一齊決定

美領行動投票Channel

可以利用佢之前話壽終正寢嘅前科煲大佢，話佢再講大話誤到群眾。

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

冇錯

Five demands, no one less
Only one, not accept

推呀屌！！

Urgent!!!!!

錢已ready

五大訴求 缺一不可!!!!

金已待課

.push

推！今次可以落埋網上廣告！錢已ready !!

上次無比
今次比多d

pishhhhhhhh

通過民主人權法案先可以斬草除根，下次佢又攪香港，我地仲方有千個人比佢拉！

推到佢出現

pish!!!!

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

改左條易記既link

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

五大訴求缺一不可

Only one, not accept

佢喱一拳真係打得好重

now or never
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

pish!!!!!!!!!!!!

聽攬抄包指揮

推推推推推推推推

貨金之前自己都要盡做

外國媒體FB要人☆鍵盤戰士全面進場

盡做呀！！！

撤回只係開始

同美國講，無雙普選既前提，全部都係講大話。信左佢，香港變新彊！

呢個要推

點解要登報而唔用twitter?
唔通下下回應都要登報？

推！！！
國際戰線輸到直呀！！！！

今晚收到有外國朋友同我講「Congratulations！」問我：「香港人係唔係贏左喇？」
證明林鄭奸招真係成功欺騙到不少外國朋友！
為左咁，大家要廣傳更多英文版本的文宣給外國朋友，千萬唔好讓林鄭奸計得逞！！ 仲有星期日一定要上街！
英文文宣如下（大家有其他好文宣圖請留言提供）：
Put the bill Withdrawal in motion (after summer break of Legco in Oct) is only a mean to create a rift between frontliners and peacemakers.
Moreover, millions of citizens have come out to express their dissatisfaction towards the current political system and the performance of the government. Yet, the government chose to shift the responsibility of the political turmoil to the protesters and condemned violence selectively. They are turning a blind eye to the voice of the people, while pandering to the “white terror” and police brutality in Hong Kong.
What's the difference between the withdrawals of June 9th and September 4th? It's that the latter was through our companions' blood:
- 2 terrorist attacks in MTR(Yuen Long, Prince Edward)
- Attacks with knives causing severe injury in 2 people
- 9 losses of life
- Sexual assault of our female fighters
- Tear gas abuse on citizens and in MTR
- over 1000+ arrests
- 100+ prosecutions
- 6 cerebral bleeding
- 30+ broken bones
- Uncountable injuries and exiles
This doesn't count #metoo and the people who have yet to speak out, so we cannot stop here!
And just from that, the difference is clear, and the immorality of the entire police force and administration is very obvious. All five core demands must be met, and none can be left out!
1. Withdrawal of the Extradition Bill in its entirety
2. Establishment of an Independent Commission of Inquiry into alleged police brutality
3. Immediate release of exoneration of all protestors
4. Retracting the classification of protesters as “rioters”
5. Real Universal Suffrage of the Chief Executive and Legislative Council.
And we must all remember the fighters we have lost in the movement.
Mr. Hong KJ(25) - 15/12/2017
Mr. Leung JK(35) - 15/6/2019
Ms. Lu XY(21) - 30/6/2019
Zhita Wu(29) - 30/6/2019
Ms. Mak(28) - 3/7/2019
Mr. Mui(32) - 5/7/2019
Mr. Fan(26) - 22/7/2019
Mr. Calvin Kwok - 27/8/2019
Mr. Ki (16) - 2/9/2019
#5DemandsNot1less

推
我地好多核彈俾人spin
太子到底咩事

推呀！

仲等10.1？

9月8日前呀！ 一定要推香港人權及民主法案呀！

政府已經先發制人係Twitter 賣緊廣告
我地要快d補鑊呀

各有各做，2樣都重要

twitter你逐個逐個講
同登報所有人知，成效同速度差好遠

全世界文宣

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

保持憤怒

我哋仲有接近一千個義士等緊政治審判

我哋唔可以辜負佢哋嘅心血

緊記！！我哋無贏過。從來都無！

黑警濫權一定要追究

如果我哋今次一退，就完全地輸曬，我哋已無退路！

又登，同一樣野做1000次

五大訴求 缺一不可
推

reddit又好
twitter又好
youtube都好

各位盡做，同時9月8都要拉多d人出來
今次可能係我地最接近成功既一次！！

五大訴求，缺一不可

多謝各位香港人！大家加油！

Push!! 諗諗登埋twitter/reddit廣告得唔得? 見隔離post話7婆登左英文廣告啦!!!

【突發】香港政府已經係social media落咗廣告

推唔到 好想推

推！ ！

@我要攬炒

五大訴求 缺一不可
真香港人 都缺一不可

登報登撚得切咩，拿拿聲去twitter表明心跡啦

支持

攬炒巴
唔可以比咁多日以黎既血汗白費
過千義士所受既傷 同 多位犧牲性命既義士
一定要還佢地一個公道

push!!!!

集中講 Police brutality 呀

想推

推！準備好隨時貨金

唔該順便講埋831

請出招

612 721 811 831

推，she is a liar , don’t believe her

boycotting 70th

Very thoughtful!!

Posting Ad ASAP before 9/7 --- the best !!

Need to act fast.

一定要登報

推到 G20同攬炒團隊見到

要推比外國睇我地冇嬴到

原來今日香港政府鬼係外國登報，話已經回應左訴求
另外今日好多外國人走黎恭喜我啊DKLM
啲外國人真係唔知 五大訴求 缺一不可，亦都唔知監警會係形同虛設
再唔出聲正視聽，人權法案分分鐘凍過水
攬炒巴我求下你出手眾籌登報正視，務求人權法案可以順利通過

P牌仔夠左每日開post上限，我求巴打幫我開post

推啊 攬炒巴救命！

tui!!!!

thump up
bump up
no 9up

最直接 7號8號搵日再上街
又百幾2百萬人 鬼佬就知咩事啦

《中英聯合聲明》已失效
中國還債

登報受眾始終有限
前後全球登咗2-3次已經足夠
再登既邊際效益實在唔大

當政府慢幾拍，以為學登報會有同樣效果既時候，我地已經比政府行前幾步，直接遊說同做緊其他野

或者大家慳返啲登報錢，用黎支援前線、其他行動，開twitter戰線或者更好

仲有無錢? 再登報

即係唔需要再登？

咁有冇其他嘢可以做？

希望係9月9日前出報紙

攬抄巴

求g20團隊同攬炒巴出手

推到香港政府仆街陷家剷

推 希望佢地見到

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

831 CCTV
907 機場
908 美領